mac機格式化唔到6tb hdd

平時windown超過2tb既hdd通常都係轉gtp格式化
咁係mac 系統之中要點做到呢個動作?
另外我格式化唔到開機系統既ssd

Disk utilities

試過 佢話唔成功 檔案太大

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

Apfs? Exfat?

揀咗邊款mapping

ExFAT同擴充格式（日誌式都試過

呢個係格式
如果係新os有得揀埋mapping

我d 碟係舊既 都有4至五年

用緊邊個ver嘅os？

mac mini

OS serrina？

應該係 係唔係屋企睇唔到 總之係mac mini 個系統 未改裝過

左上角蘋果logo
About this mac/ 關於⋯⋯

ok 左 原來仲有條頂吧選